97巴絲吹水台之成班大懶蟲 又要靠隻狗（51）

Lm

🐻🐼🐨
LM

下個po唔好用呢張 要update

有冇推得咁快

等緊你

追唔切，不了

一定會好運既

四點is my world!

97早晨

夢巴 好耐冇出聲啦喎

好彩你仲記得我

你朝朝早都會講

又要返工啦

廢青表示起身了又夠鐘lab

犯左個讀咁多年書都未犯過既錯誤
水樽未擰實樽蓋就塞左落袋

起身未夠五個鐘已經柒左幾獲…

回錯post

依家攰到唔想講

都唔好唔上黎 打個招呼都好

我會嫁啦我就快唔做 到時會多d上嚟

奈奈狗Ho

牙奈今日食what

媽媽唔好唔要我

我一上水就冇人係到啦
我都係走先啦

留名

大家依家做緊乜？

係hall等緊人食飯好悶

潛水 bye

功課今晚dead

陰公

??

806

Diu
又jer
潛了

講下啫 你早上過我嘛

屋企人應該過唔到今日
姑姐 對唔住呀
我無用辜負左你期望
對唔住呀
好對唔住⋯⋯⋯
我份人又on9又比人當老襯
對唔住呀

唔發生都發生咗 冇人想
你而家要做嘅係點樣孝順姑姐

Take care
你屋企人都想你過得好好既 點都會挨得過

終於收工

過黎搵我食野！

在此決志
2/11 正式減肥做運動

邊間呀

751

ok bye

小氣B華豬

小妹巧嬲嬲

要等到十一月先減？

2月11

進度:0

D人通常星、馬、泰咁挽

今日已經三月七
相信佢講緊下年

打撚錯
三月11

挽你老

冇人

外送茶

死獌狗還我血汗錢！

幾時戒賭

對唔住囉

不了

唔賭都溝唔到

唔賭 咪又係冇女！

已戒 劇本買親邊隊對家總會加時入波

補時

retake la

第一印象已完

有冇poly嘅巴打？

呢個笑容唔簡單

[img]
[/img]

花奶豆腐花好好味

97已變

Y

岩

見到poly個集會覺得好灰

新人留名

非常確定

弓喜97第一組情侶誕生

無

兩對喇

唔敢相信聽日先係星期五...好想放假

招牌放負

以前我哋有個朵叫留夢熊
夢熊一體

幾時再合體

你做咩成日話我

頂硬上

你上多啲水

因為你入親黎第一句一定係放左負先

放完就走人

原來你知架

需要陪睇marvel嗎

屌 唔經唔覺 又就黎爆po

諗住聽日收工睇

會嫁啦估唔到大家咁掛住我呢個97男神

諗定名未

傾日放工我可以去睇

男神有咩用 都唔蒲頭既

諗緊

你可以約夢巴

得呀

我地應該唔夾地點

咁先珍貴

係時候搶1001

97巴絲吹水台之大家一齊相認啦（52）